［緊急］明天謹記切勿主動出手，還擊時請打斷對方手腳

今日呢個時候呢單野，連登就會有人帶方向［逢藍必打］，聽日共產黨再派百幾個死士落黎，引手足主動出手去瓦解全球對香港既支持。佢地已經冇方法去扭轉呢個劣勢，佢地只剩呢招，千萬唔好跌入佢地既陷阱。

希望大家記得我地唔好比憤怒蓋過理智，要私了麻煩傘陣準備，保護手足。聽日見

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

同埋抬走啲左膠

自推x10

自推x9

自推x8

保護阻膠！現場危險唔好埋去

推

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

自推x7

自推x6

犯法野千祈唔好做

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

推啊

入黎睇

唔想見到國際新聞係大陸人被私了而唔係大遊行

唔好打頭

唔好殺，打到佢殘廢就得

真心可踢春袋，啲蝗就無得擺受傷圖

push

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

10.20. 尖咀見